有無人可以幫到我

我住係西洋菜南街附近
最近半年行人專用區
大嬸大叔個喇叭聲越黎越大聲
試過同佢地理論俾人屌返轉頭
報過警唔受理
我精神受壓力 長期嘈音真係我屋企講野都就黎聽唔到
仲要佢地d歌聲又尖又走音
有咩方法可以救到我

利申：真係係屋企連續5個鐘聽佢地聽到想死

其實成日d人行街經過同朋友講野都聽唔到
好多人行過要掩耳
點解仲有咁多人捐錢俾佢地
助紂為虐

落去同佢地隻揪

真係好辛苦
佢哋真係越黎越大聲
同一個位可以有三檔鬥大聲

同佢哋講完
俾啲觀眾鬧返轉頭
話住附近就要忍
仲有人話做咩咁細聲

只要有人行過附近就知問題好嚴重
仲要長期星期六日
準時開唱5-6小時

報警 民事索償

有無得講詳細少少

平日行街經過已經頂唔順 明你感受